好彩作為 90 後我仲識沖杯麵，啲 00 後可能熱水都唔識煲

廢西,杯面加凍水放落微波爐就得啦

學下我呢D 70後，直接食

將面餅放入口
再將滾水倒入口
得左

要自己熟咁陰公
你冇工人嫁？死窮撚

利申：17後